大雨水戰對行動者定係狗有利？

大雨可以稀釋催淚煙嗎？